༄༊࿆Netflix版全新《生化危機：無限黑暗》CG動畫發布預告༊࿆࿐

Netflix CG電影Resident Evil: Infinite Darkness

Leon又出黎

youtube 低畫質版

呢個網裡面個預告高清啲

蝙蝠

好高人工

劇情原創定遊戲改編？

應該都似原創

會唔會有返咁正嘅fight scene

生化代代都話想回歸原點 但次次都變到超人大戰咁

用腳剎車之後射死隻狗

但後面架車俾佢搞到好撚慘

型到痴線

就係想睇Leon生化無雙

我想睇CHRIS多D

leon=ada 隻狗

有冇clarie

正到瀨屎

leon
claire

上集chris同boss個槍戰笑到仆街

OMG LEON BB
我要Chris

Leon根本就係殺市民唔眨眼

capcom夠唔夠錢出糧比leon嫁
放緊假收好貴

clarie都4張野

女王ada

落重本投資

btw, Leon著老西
係4代？定係6？

又整容

上一套劇情還好，但動作場面檻介到癲...雖然係cg電影但都make sense少少好掛...
希望今次正常返

好中二病

Claire 終於出返嚟

對上一次見佢已經係Revelation 2(唔計bio 2 remake)

第二張咁似東區走廊

又變樣到你唔認得？

CG 電影佢好似出過一套咁大把
但LEON好似套套都有份
唔知有冇記錯
係咪得DEGENERATION、DAMNATION、VENDETTA?

清水崇

係， Leon集集都做男主角
Claire剩係喺degeneration 出現過

VENDETTA原本以為唔太關佢事,佢中段先出黎,點知後尾又係打到識飛咁

最正就係同Chris合作

當時睇覺得離地左D
雖然型係型

香港上果陣有入場睇
兩條友好似裝哂無限彈技能上身咁

2條麻甩佬跳舞

我係戲院睇到笑左出黎
心諗你兩條友做乜鳩
然後笑既唔止我一個

生化危機CG動畫最鍾意呢慕
CQC 打得非常流暢

ada姐都變ada婆

於今日舉行的CAPCOM TGS2020直播節目中，製作人小林裕幸突然宣佈，將會與Netfilx合作推出《生化危機》CG連續劇《 生化危機 無限黑暗 ( Resident Evil: Infinite Darkness )》，而這個亦與昨日在葡萄牙Netfilx上流出的消息吻合，官方亦同步發佈了這套作品的主視覺圖。

據小林製作人所言，今次將會與里昂及克萊兒這兩位主角為中心展開，兩位在哪與喪屍戰鬥，又在調查些什麼，這些都要留待日後的公佈。

型係型 但好 on9 變撚左超人咁

無諗過個女總統勁到Ada同Leon都唔夠打
Btw，Ada

Leon

其實大家鍾意睇邊pair多D
leon & claire
chris & jill

Leon & Ada

想知搵左邊個武指
女總統同佢兩個打都好好睇

Leon同claire其實無咩交流
好普通朋友拍擋feel
Chris同jill先真係曖昧

生化真係出到點爛都會睇

ada 女王+御姐屬性無得輸

佢地爆哂機
無限彈 解鎖哂啦

雙男主合作 係神級

Claire 剋夫
唔想Leon 畀佢剋死咗
Ada 同 Leon 係 best match

一直都係雙數集數吸引我啲
2 4 6 2re 唔知關唔關leon事

以前係咪出過套
記得幾好睇

生化危機出過3套CG電影

呢套係劇唔係電影？

Capcom幾時先比個結局我地
屌佢biohazard/resident evils 8 又係Ethan
幾時出返leon
Chris 又係另一個樣

好似係以劇集的形式播放

我反而想佢地捧下jake

我想佢出多啲ada
最好就拍住leon一齊上

Claire

根本就唔應該寫死 威哥
搞到主線無左個大 boss

今次戲院有冇

應該無，netflix暫時淨係講當劇集播

上集Rebecca d呻吟聲正到
今集Claire唔知有無

第8唔係Leon，又係Chris

希望有返d恐怖感，同唔好再出類似6代transformer ge boss

Leon 薪水太貴
Capcom都請唔起

想睇jake既神拳

就係冇，所以新game冇佢份，要Netflix重金先請得起，Leon哥以後應該專心做明星向影視圈發展

好似台灣個條跳舞打交片咁

ADA

體術leon

中段雙主角show off正wo
係最後誇左啲

Leon同Chris

Jake
Jake同Sherry都可以煲下架
Capcom當佢地死左咁款
又Ethan

果個Chris好醜
都唔似Chris
快啲話我知佢係假架啦

Gun Fu/Gun Kata喺John Wick 同 Equilibrium都有出現過

套套CG都係Leon

Leon人氣高

netflix將預告放咗係youtube

想復活有幾難 一陣彈個clone 出嚟搞掂

但呢套個尾好on9
變左做屍 因為有解藥 都可以變返人

matrix避子彈

成個系列死唔斷氣
我都唔知佢地講緊乜

應該係最理想嘅BOW 可開關可控制

咁比人咬甩左塊臉 果d
點算

vendetta又係on9
開一槍爆左6座大廈

呢下真係笑咗
不過如果game入面有得用呢把嘢就正

嗰陣睇trailer
以為係Leon手槍一槍打爆

咁撚勁 洗撚用生化武器咩

BSAA黑科技

好記得Chris佢本身Full Gear對屍海
Leon加入但呢條仆街輕裝+手槍上場都可以同Chris 55波控場
究竟係Chris太廢定Leon太勁